林鄭想PHOTO CALL咋！ 陳伯小心中計 同當年同學聯對話一九樣！

唔好中公關show計
現場啲人會唔會都係咁諗？

不閉門
不合照
不扼手

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

唔知現場嘅人會唔會咁諗！

push

推

和理非會基於禮貌唔識拒絕㗎！
尤其阿伯

真係要小心

現場班人唔知有無智慧

有一張相

林鄭就可發動紅媒大做文章！

QUESTION五大訴求 ONLY ANSWER YES OR NO

你ask yes or no佢一樣係錄音機

危險危險 唔好俾佢做show

好驚佢地會握手....

你唔係未領教過佢哋上立會同開記招時
如何化解晒啲問題？

最毒婦人心

都冇諗住出嚟

Push